急！未來三日機場離境大堂變禁區？？？

見圖
機場1號客運大樓，未來三日變埋禁區？
大佬 機場落宵禁？
求證！

推

冷靜啲 睇埋其他相關post 先出post ok?

Check in Hall
離境大堂冇

未來一年都會和你飛

日日搞佢封得幾耐